# `strategy`

https://elixirschool.com/blog/supervisor-strategies

## `one_for_one`

- если дочерний процесс падает, перезапускается только он

## `rest_for_one`
- перезапуск с учётом порядка: перезапускается упавший процесс и все кто был запущен после него
важен порядок в [[children]]

## `one_for_all`

- если один дочерний процесс падает, перезапускаются все дочерние процессы одного супервизора

